天耀有便衣狗夾左個後生仔上狗車 「 唔知咩事」

夜晚8:00左右 天耀商場正門
有兩個便衣狗
夾左個黑衫男仔上狗車

唔似帶玩具係身
因為見唔到個男仔有帶袋 唔知咩事
個男仔得自己一個 有可能係睇中呢點所以先特登捉佢交貨

重點係對面就係警局 要專程搵架狗車接送？
明顯係想偷偷地捉人 宣揚白色恐怖

想上前去問咩事 但走得太快 問吾到.....

想同手足講 真係小心啲便衣狗 見到啲可疑人物就小心D一陣間夾左你去差館都唔知咩事

總之希望個男仔冇事...
同埋應該陸陸續續會有多咗便衣狗出嚟查 大家記住要保護自己同身邊人

ps我明白本身就有便衣狗 但估唔到竟然偷偷地夾人番龜局

再ps第一次打文 有錯字同寫得唔好 sorry！！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推 天水圍有人朋友失蹤的話留意下

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

推

佢帶眼鏡（圓形框）
黑衫 帶藍色口罩

721 811 831

好想今晚捉便衣狗玩玩先？

點捉？俾人捉番轉頭就有份